支那大媽瘋搶豬扒，豬商瘋搶生豬

搶咩呀
食草啦！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

本是同根生

まさに共食い

人權＝食飯權

生番

2019豬肉革命

又話食草可以活一年

手持午餐肉日子將近

中國人可以吃草活一年

做乜鳩有錢都買唔到要用搶？

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

豬那

屌你本來我想講

嚇死D豬啦

唔買美國大豆惹的禍

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

CLS 真係食草

其實點解一定定要食豬肉

好快手持豬肉有閪屌

見到咁既情況 會唔會好快變種豬傳人? 利申:唔識

我都唔明，呢個世界好多嘢可以食

食急凍都得啦，係要新鮮

唔入口豬咁咪冇人搶囉
點解要入口豬呢?

推

支那豬搶支那豬

邊度入口先得架
D病豬要雪唔係會發臭
支那邊有咁多雪櫃

其實中國人係唔會餓死，中國最多係咩？咪就係人囉

我對豬肉冇咩興趣

點解一定要爭住要爭住買同食 唔明白

人同豬都分唔清了

豬係得咁多，本來嚮資本主義下，豬似加價係正常，有錢咪食囉，無錢咪食第二樣，而家攪個實名制買平豬肉，D人又點會唔爭，除非你貪源充足啦。

唔清楚大陸冰鮮入口情況
香港就8成都係冰鮮豬,雞多

唔食草？做咩唔發揮愛國精神啊

食羊肉咪得，10幾億隻兩腳羊

係佢哋嘅主要肉食來源，習慣咗，

佢哋又唔鍾意冰鮮雪藏嘢...咪搞成咁

我轉咗食英美澳加豬好耐....價錢差不多又好食啲。

豬都食豬

大6豬同豬交配咪解決供應問題囉

我就唔食大陸豬啦
留返俾大陸人食

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚之港人，其香港藉改為中國藉，需申請簽證才可去香港，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

大陸豬搶豬

暴徒搗亂超市
和平啲

佢地仲係覺得牛肉嗰啲好毒 得豬食得

好明顯大陸人已經發緊豬瘟

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同埋大陸食慣新鮮野，對於冰鮮急凍仲係抗拒 而且又貴

支持

大陸啲大媽都屌得落

當然係屌靚女

生活喺自由貿易環境嘅香港人係唔會明 無得食豬咪食進口刺身和牛海鮮 就算想要食豬都大把進口冰鮮豬選擇 但係對大陸人嚟講新鮮豬肉係佢哋最重要嘅肉食來源

呢句等於同佢哋講何不食肉糜

所以好多香港人嘅必然對大陸人嚟講其實係一種奢侈 上去飲幾次喜茶其實根本唔會睇到大陸嘅真實情況

迫回教徒食豬
結果依家自己國家發豬瘟
豬都無得你食
呢d算唔算係報應

搶咩丫，打死咗隔籬同你搶緊嗰個咪又多一隻分囉

改改個Topic做中國糧食危機
我地sd去比藍絲好好歌頌下佢個強國

豬

豬豬好慘

連d豬都幫新疆教徒報復

真，應該話中日台都少食冰鮮野
同埋聽講好多人唔食魚（我都唔知點解，但好多大陸同事好憎）
牛肉一來啲人覺得毒，二來貴
佢哋主要食雞同豬